\poemtitle{Я хотел любить}
\settowidth{\versewidth}{Я так хотел любить,}
\begin{verse}[\versewidth]
  Я хотел любить,\\*
  \vinЗла не творя.\\*
  Я так хотел любить,\\*
  \vinИ жизнь дарить любя.\\!

  Но видно не судьба\\*
  \vinСчастливым сделать взгляд.\\*
  Да, видно не судьба ---\\*
  \vinИ вновь себе не рад.\\!

  Есть выход где-то там,\\*
  \vinЗа тенью января.\\*
  Но дьявола убить ---\\*
  \vinВ том воля не моя.\\!

\attrib{$20\frac{13}{IV}06$}
\end{verse}
